做緊乜

【零容忍度既政權】打擊各大港臺KOL, 就係爲咗滅聲！

藍色好難睇喎大哥

好改爲綠色！

【零容忍度既政權】打擊各大港臺KOL, 就係爲咗滅聲！

好好多

多謝鞭策 。。。

你是機械人

有啲想幫樓主吹簫

多啦a夢

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

小弟劉晶

鳩毛開叉

唔岩音